林奠又暗黑兵法?

知道叫暫緩 好多人會冇咁嬲聽日唔出黎
所以不停煽動吹大雞
我地收到晒架喇

6 19
不撤不散

屌 打錯 6 16先啱